覺唔覺塞路面單野吹大左

只係遲左5分鐘過海

屌你仲返工

手足做野啦 唔好俾我上到巴士出到去呀

想請教蓋清收開幾錢一個post想跟你搵食

靠cc台班細蚊仔做野死得啦

車手唔該

塞隧道呀

五毫子

蓋清義務不收錢的

去澳門呀

直升機啦清 仲依賴公共交通工具

觀塘迴旋處又暢順番

蓋狗燈能到

屌那星 都要去碼頭架

又嫖

娶左yoyo都仲唔生性

Yoyo用黎玩瀨屎

咪能屈啦

有畀家用唔等於算娶

去富士

我唔識叫雞